考試，溫書，好辛苦

加油 我都係

繼續用屈毛list洗版減壓囉
你件垃圾讀書真係浪費社會資源
退學算啦

樓豬上水比我地笑下啦

樓豬唔好冇事呀

不如索性唔好讀 做自己鐘意嘅嘢